女朋友由政治冷感，變得好關心政治

琴晚發夢嘅時候，見到女朋友本身對政治係不聞不問，不但琴日一大朝早六點幾去到現場，而且本身好怕曬黑嘅佢，即使好大太陽都無所謂，又肯自發去買物資。到之後食左好多粒催淚彈，流哂眼淚鼻水都話沒事好小事，仲好想衝向最前線幫手，個一刻我真係好感動。
所以呢個夢比我嘅睇法係，有越來越多人本身係政治係政治冷感，都會變得越來越關心政治的，所以各位唔好放棄！
同埋我想講，BB你真係完美，好欣賞你